/* Season plus full episode title (e.g. Season 4, Episode 1 */
"%@, Episode %d" = "%1$@, 에피소드 %2$d";

/* Status label value for when there is more than one musical artist */
"%d artists" = "아티스트 %d명";

/* Status for list of episodes when there is more than one
   Subtitle for a season thumbnail on a TV Show detail view */
"%d episodes" = "에피소드 %d개";

/* Status label value for when there is more than one movie */
"%d movies" = "영화 %d개";

/* Subtitle for a album thumbnail on an artist detail view */
"%d tracks" = "트랙 %d개";

/* Status label for when there are more than one track (e.g. 11 tracks, 47:34 total time, 91.2 MB) */
"%d tracks, %@ total time, %@" = "트랙 %1$d개, 재생시간 %2$@, %3$@";

/* Status label value for when there is more than one TV show */
"%d TV shows" = "TV 프로그램 %d개";

/* ShortLocalTimeFormat */
"%d:%02d %@" = "%1$d:%2$02d %3$@";

/* Status label value for when there is one musical artist */
"1 artist" = "아티스트 1명";

/* Status for list of episodes when there is one
   Subtitle for a season thumbnail on a TV Show detail view */
"1 episode" = "에피소드 1개";

/* Status label value for when there is one movie */
"1 movie" = "영화 1개";

/* Subtitle for a album thumbnail on an artist detail view */
"1 track" = "트랙 1개";

/* Status label for when there is one track in an album (e.g. 1 track, 4:28 total time, 5.6 MB) */
"1 track, %@ total time, %@" = "트랙 1개, 재생시간 %1$@, %2$@";

/* Status label value for when there is one TV show */
"1 TV show" = "TV 프로그램 1개";

/* First-run help item */
"> Add posters, custom genres and more" = "> 포스터, 장르 등 추가";

/* First-run help item */
"> Album reviews" = "> 앨범 리뷰";

/* First-run help item */
"> Artist biographies and artwork" = "> 작가 전기와 작품";

/* First-run help item */
"> Automatic theme music for TV shows" = "> TV 프로그램의 테마 음악";

/* First-run help item */
"> Customize every detail of each movie" = "> 영화 세부 사항 변경";

/* First-run help item */
"> Great for your personal media" = "> 최고의 개인 미디어를 위한 도구 ";

/* First-run help item */
"> Movie posters and art" = "> 영화 포스터 아트";

/* First-run help item */
"> Organize movies into collections" = "> 영화 컬렉션 구성";

/* First-run help item */
"> Thumbnails for every episode" = "> 에피소드의 썸네일";

/* First-run help item */
"> TV show posters and art" = "> TV 프로그램 포스터 아트";

/* First-run title for adding home movies */
"Add Home Movies Section" = "홈 무비 섹션 추가";

/* First-run title for adding movies */
"Add Movies Section" = "영화 섹션 추가";

/* First-run title for adding music */
"Add Music Section" = "음악 섹션 추가";

/* First-run title for adding TV shows */
"Add TV Shows Section" = "TV 프로그램 섹션 추가";

/* Add section confirm button text */
"Add Section" = "섹션 추가";

/* Section settings primary informative text */
"Add the folders containing media for this section below. Any media files found inside these folders will be scanned into your library using the above settings." = "미디어를 포함하는 폴더를 추가하세요. 해당 폴더 내의 미디어 파일들은 위의 설정에 따라 자동으로 사용자의 라이브러리에 추가됩니다.";

/* Advanced */
"Advanced" = "고급";

/* A recording album */
"album" = "앨범";

/* Explanation text for the empty trash confirmation dialog */
"All deleted items will be permanently removed from your library. No files on your computer will be removed." = "삭제된 모든 파일은 라이브러리에서 사라집니다. 사용자의 컴퓨터에서 삭제되지는 않습니다.";

/* AnteMeridiem */
"AM" = "AM";

/* Informative text for removing a section */
"Any content in this section will no longer be available in your library. The files on your computer will not be removed." = "이 섹션의 모든 컨텐츠는 더 이상 라이브러리에서 사용되지 않습니다. 사용자의 컴퓨터에 있는 파일은 삭제되지 않습니다.";

/* Preference window setting */
"Aperture Sharing Enabled" = "Aperture Sharing Enabled";

/* Disable secure server access confirmation */
"Are you sure you want to disable secure access to your server?" = "보안 서버를 비활성화 하시겠습니까?";

/* Confirmation text for the empty trash confirmation dialog */
"Are you sure you want to empty the trash in \"%@\"?" = "Are you sure you want to empty the trash in \"%@\"?";

/* Confirmation message for removing a section */
"Are you sure you want to remove the section named \"%@\"?" = "\"%@\" 섹션을 삭제하시겠습니까?";

/* A musical artist */
"artist" = "아티스트";

/* Artist */
"Artist" = "아티스트";

/* Authenticate */
"Authenticate" = "승인";

/* Login prompt title */
"Authentication Required" = "승인 필요";

/* Cancel */
"Cancel" = "취소";

/* Preference window setting detail */
"Capability checking ensures that plug-ins that are incompatible with this version of the server or the current client application you are using are hidden. Disabling capability checking is useful during development, but will enable access to plug-ins that may perform unreliably with certain client applications." = "이 옵션을 선택 하면 서버의 버전과 호환되지 않는 플러그 인이나 클라이언트 응용 프로그램도 보여줍니다. 이 옵션은 개발 중일 때 유용하지만 플러그 인의 접근이 클라이언트 응용 프로그램에 대해 신뢰할 수 없는 동작을 야기할 수 있습니다.";

/* Change */
"Change" = "변경";

/* Change Artwork */
"Change Artwork" = "이미지 변경";

/* Security preferences button to change the main account password */
"Change Password" = "비밀번호 변경";

/* Security preferences button to change the main account username */
"Change Username" = "계정 변경";

/* Change username prompt message */
"Change your username, and enter your password to authenticate." = "계정을 입력하고 비밀번호를 입력하세요.";

/* Choose Album Thumbnail menu item */
"Choose Album Thumbnail" = "앨범 썸네일 선택";

/* Choose Background Art */
"Choose Background Art" = "배경 변경";

/* Choose Banner */
"Choose Banner" = "배너 변경";

/* Choose Episode Thumbnail menu item */
"Choose Episode Thumbnail" = "에피소드 썸네일 선택";

/* Choose Icon */
"Choose Icon" = "아이콘 변경";

/* Choose Poster menu item */
"Choose Poster" = "포스터 변경";

/* Choose Season Thumbnail menu item */
"Choose Season Thumbnail" = "시즌 썸네일 선택";

/* First-run help title */
"Click the titles below to create library sections for your media and have it served to your Plex-enabled devices." = "Plex가 장착된 디바이스에서 재생되도록 라이브러리 섹션을 생성하세요.";

/* Collections */
"Collections" = "컬렉션";

/* Error message for when we cannot connect to PMS or when the response is invalid */
"Connecting to Plex Media Server failed with this error: %@.\n\nAre you sure it's running?" = "다음과 같은 에러로 인하여 Plex Media Server에 접속하지 못했습니다.: %@.\n\nPlex Media Server가 실행 중인지 확인하세요.";

/* Content Rating */
"Content Rating" = "등급";

/* Password label */
"Current Password:" = "현재 비밀번호:";

/* Custom Search */
"Custom Search" = "상세 검색";

/* Customize Section */
"Customize Section" = "사용자 정의 섹션";

/* Library scan interval (i.e. Update my library daily */
"daily" = "매일";

/* Directors */
"Directors" = "감독";

/* Preference window setting */
"Disable capability checking" = "호환성 체크 비활성화";

/* Disable secure server confirmation button */
"Disable Secure Access" = "비활성화";

/* Done */
"Done" = "완료";

/* Section settings secondary informative text */
"Drag folders into the list, or click the '+' button to browse." = "'+/-' 버튼을 클릭하여 폴더를 추가/삭제하세요.";

/* Edit Metadata */
"Edit Metadata" = "메타데이타 편집";

/* Context menu item for metadata items */
"Edit Metadata..." = "메타데이타 편집...";

/* Edit Section */
"Edit Section" = "섹션 편집";

/* Confirmation button for the empty trash confirmation dialog
   Menu item title in the library section action menu when there is nothing in the trash */
"Empty Trash" = "Empty Trash";

/* Menu item title in the library section action menu when there is more than one item in the trash */
"Empty Trash (%d items)" = "Empty Trash (%d items)";

/* Menu item title in the library section action menu when there is one item in the trash */
"Empty Trash (1 item)" = "Empty Trash (1 item)";

/* Preference window setting */
"Empty trash automatically after every scan" = "Empty trash automatically after every scan";

/* Enable */
"Enable" = "활성화";

/* Check box label to enable secure server access */
"Enable Secure Access" = "보안 서버 활성화";

/* Enable security prompt message */
"Enter a password to enable secure access to your server:" = "보안 서버를 활성화 하기 위해 비밀번호를 입력하세요:";

/* Change password prompt message */
"Enter your current password to authenticate, then enter and verify your new password." = "현재 비밀번호와 변경하고자 하는 비밀번호를 입력하세요.";

/* A TV Show episode */
"episode" = "에피소드";

/* Full episode title (e.g. Episode 1: Pilot */
"Episode %d: %@" = "에피소드 %1$d: %2$@";

/* Library scan interval (i.e. Update my library every 12 hours) */
"every 12 hours" = "12시간 마다";

/* Library scan interval (i.e. Update my library every 15 minutes) */
"every 15 minutes" = "15분 마다";

/* Library scan interval (i.e. Update my library every 2 hours) */
"every 2 hours" = "2시간 마다";

/* Library scan interval (i.e. Update my library every 30 minutes) */
"every 30 minutes" = "30분 마다";

/* Library scan interval (i.e. Update my library every 6 hours) */
"every 6 hours" = "6시간 마다";

/* Fix incorrect match */
"Fix incorrect match" = "다시 선택";

/* Context menu item for metadata items */
"Fix Incorrect Match..." = "다시 선택...";

/* Friday */
"Friday" = "금요일";

/* Friendly name label */
"Friendly name:" = "사용자 정의 이름:";

/* General */
"General" = "일반";

/* Genres */
"Genres" = "장르";

/* Error message for when we cannot remove a library section */
"Got this error: %@. Are you sure Plex Media Server is running?" = "에러 발생: %@. Plex Media Server가 실행 중인지 확인하세요.";

/* Library scan interval (i.e. Update my library hourly) */
"hourly" = "1시간 마다";

/* Security preference pane explanation */
"If you want to share your media over the Internet, you can turn on Secure Server Access to prevent unauthorized access to your server." = "미디어를 공유할 때 보안 서버를 실행하여 인증 받지 못한 접근을 차단할 수 있습니다.";

/* Preference window setting */
"Include music sections in automatic updates" = "자동 업데이트에 음악 섹션 포함";

/* Preference window setting */
"iPhoto Sharing Enabled" = "iPhoto Sharing Enabled";

/* Preference window setting */
"iTunes Sharing Enabled" = "iTunes Sharing Enabled";

/* Language label */
"Language:" = "언어:";

/* Preference window setting */
"Large music sections may take a long time to scan" = "용량이 큰 음악 섹션은 탐색 시간이 오래 걸릴 수 있습니다";

/* Status label for media items */
"Last refreshed %@ at %@" = "%1$@ %2$@에 업데이트 되었습니다.";

/* Library */
"Library" = "라이브러리";

/* Sidebar group title for library sections */
"LIBRARY SECTIONS" = "라이브러리 섹션";

/* Metadata item status message when its data is importing */
"Loading metadata for '%@'" = "%@' 메타데이타 로딩중";

/* Button text for the directory browser to allow the user to type in a path manually */
"Manual Entry" = "직접 입력";

/* Context menu item for metadata items */
"Match Using" = "에이전트 변경";

/* Metadata item status message when it is being matched to a canonical item */
"Matching '%@'" = "'%@' 매칭중";

/* Metadata item status message when it is being read */
"Media analysis on '%@'" = "'%@' 미디어 분석";

/* Label for the path to the file whose match is being fixed */
"Media file: " = "파일 위치: ";

/* Header title */
"MEDIA MANAGER" = "미디어 매니저";

/* Media scanner label */
"Media scanner:" = "미디어 스캐너:";

/* Monday */
"Monday" = "월요일";

/* Movie */
"Movie" = "영화";

/* A movie */
"movie" = "영화";

/* Movies */
"Movies" = "영화";

/* Music */
"Music" = "음악";

/* Movie section name placeholder */
"My Movies" = "나의 영화";

/* Music section name placeholder */
"My Music" = "나의 음악";

/* TV Shows section name placeholder */
"My TV Shows" = "나의 TV 프로그램";

/* Name */
"Name" = "제목";

/* Name label */
"Name:" = "제목:";

/* Password label */
"New Password:" = "새 비밀번호:";

/* Status label value when there are no musical artists */
"no artists" = "아티스트 없음";

/* Status for list of episodes when there are none
   Subtitle for a season thumbnail on a TV Show detail view */
"no episodes" = "에피소드 없음";

/* 'Match Using' error title */
"No Match Found" = "일치 항목 없음";

/* Status label value for when there are no movies */
"no movies" = "영화 없음";

/* Status label for when there are no tracks in an album
   Subtitle for a album thumbnail on an artist detail view */
"no tracks" = "트랙 없음";

/* Status label value when there are no TV shows */
"no TV shows" = "TV 프로그램 없음";

/* Preference window setting */
"Offer higher bitrates over 3G connections" = "3G 연결에서 하이 비트레이트 제공";

/* OK */
"OK" = "OK";

/* Original Title */
"Original Title" = "원제";

/* Originally Available */
"Originally Available" = "개봉(첫방송)일";

/* Password field placeholder */
"Password" = "비밀번호";

/* Password label */
"Password:" = "비밀번호:";

/* Instruction text for the prompt to add directories manually */
"Path of the directory you'd like to add:" = "추가하고자 하는 디렉토리 경로:";

/* Login prompt message */
"Plex Media Server requires a username and password:" = "Plex Media Server는 계정과 비밀번호를 요구합니다:";

/* PostMeridiem */
"PM" = "PM";

/* Preferences button in top-right */
"Preferences" = "설정";

/* Primary metadata agent label */
"Primary metadata agent:" = "메타데이타 에이전트:";

/* Rating */
"Rating" = "평점";

/* Context menu item for metadata items */
"Refresh Metadata" = "새로 고침";

/* Status label for refreshing sections */
"Refreshing info for %d items" = "%d 아이템의 정보를 갱신하고 있습니다.";

/* Status label for refreshing sections with one remaining item */
"Refreshing info for one item" = "아이템의 정보를 갱신하고 있습니다.";

/* Check box label for the login prompt */
"Remember me on this computer" = "Remember me on this computer";

/* Remove section confirmation button */
"Remove Section" = "섹션 삭제";

/* Metadata item status message when its info is downloading */
"Requesting metadata for '%@'" = "'%@' 메타데이타 요청중";

/* Saturday */
"Saturday" = "토요일";

/* Save */
"Save" = "저장";

/* Metadata item status message when it is newly scanned/created */
"Scanning '%@'" = "'%@' 스캔중";

/* Search */
"Search" = "검색";

/* Agent label */
"Search using:" = "에이전트:";

/* A TV Show season */
"season" = "시즌";

/* Section name label */
"Section name:" = "섹션 이름:";

/* Section type label */
"Section type:" = "섹션 타입:";

/* Security preference pane title */
"Secure Server Access" = "보안 서버";

/* Security */
"Security" = "보안";

/* Select */
"Select" = "선택";

/* Confirm button title for selecting */
"Select %@" = "%@ 선택";

/* Directory-browser title when adding/editing sections */
"Select a directory for this section:" = "해당 섹션의 폴더 선택:";

/* Select Folder */
"Select Folder" = "폴더 선택";

/* Select Image */
"Select Image" = "이미지 변경";

/* Fix Incorrect Match title for music sections */
"Select the correct artist from the list below:" = "다음 목록에서 일치하는 음악을 선택하세요:";

/* Fix Incorrect Match title for movie sections */
"Select the correct movie from the list below:" = "다음 목록에서 일치하는 영화를 선택하세요:";

/* Fix Incorrect Match title for TV show sections */
"Select the correct TV show from the list below:" = "다음 목록에서 일치하는 TV 프로그램을 선택하세요:";

/* Send anonymous usage data to Plex */
"Send anonymous usage data to Plex" = "Plex에 익명으로 사용 정보를 보냅니다.";

/* Sharing */
"Sharing" = "공유";

/* A TV Show */
"show" = "프로그램";

/* Show */
"Show" = "프로그램";

/* Sort Title */
"Sort Title" = "기타 제목";

/* Studio */
"Studio" = "제작사";

/* Summary */
"Summary" = "요약";

/* Sunday */
"Sunday" = "일요일";

/* Tagline */
"Tagline" = "태그라인";

/* 'Match Using' error message */
"There was no acceptable match using the specified agent." = "선택한 에이전트에는 일치하는 항목이 없습니다.";

/* Summary info for collecting usage data */
"This helps us improve your experience (for example, to help us match movies and TV shows)." = "이는 시스템 개선에 도움이 됩니다. (영화와 TV 프로그램을 매칭하는데 도움이 됩니다.)";

/* Summary info for friendly name */
"This name will be used to identify this media server to other computers on your network. If you leave it blank, your computer's name will be used instead." = "사용자 정의 이름은 네트워크의 다른 컴퓨터와 사용자의 미디어 서버를 구별하는데 사용됩니다. 입력하지 않으면 사용자의 컴퓨터 이름으로 저장됩니다.";

/* Warning for IE users */
"This site does not support Internet Explorer. For the best experience, click here to install Google Chrome Frame." = "이 사이트는 인터넷 익스플로러를 지원하지 않습니다. 이곳을 클릭하여 Google 크롬 프레임을 설치하세요.";

/* Thursday */
"Thursday" = "목요일";

/* Title */
"Title" = "제목";

/* today */
"today" = "오늘";

/* tomorrow */
"tomorrow" = "내일";

/* Transcoding */
"Transcoding" = "트랜스코딩";

/* Tuesday */
"Tuesday" = "화요일";

/* Disable secure server access confirmation info */
"Turning off secure server access will allow incoming connections from any computer." = "보안 서버를 비활성화하면 모든 컴퓨터로부터의 접근을 허용합니다.";

/* TV Shows */
"TV Shows" = "TV 프로그램";

/* Error title for when we cannot connect to PMS or when the response is invalid */
"Unable to connect to Plex Media Server" = "Plex Media Server에 연결할 수 없습니다.";

/* Unable to create library section */
"Unable to create library section" = "라이브러리 섹션을 생성할 수 없습니다.";

/* Error title for when we cannot remove a library section */
"Unable to remove section \"%@\"" = "\"%@\" 섹션을 삭제할 수 없습니다.";

/* Unable to update library section */
"Unable to update library section" = "라이브러리 섹션을 업데이트할 수 없습니다.";

/* Context menu item for metadata items */
"Unmatch" = "매칭 취소";

/* Preference window setting - will have frequencies after it e.g. Update my library every two hours */
"Update my library" = "라이브러리 업데이트";

/* Preference window setting */
"Update my library when changes to my folders are detected" = "폴더에 변경 발생시 라이브러리 업데이트";

/* Update section confirm button text */
"Update Section" = "섹션 업데이트";

/* Username field placeholder */
"Username" = "계정";

/* Username label */
"Username:" = "계정:";

/* Verify password label */
"Verify:" = "다시 입력:";

/* Wednesday */
"Wednesday" = "수요일";

/* Writers */
"Writers" = "작가";

/* Year */
"Year" = "연도";

/* Year label */
"Year:" = "연도:";

/* yesterday */
"yesterday" = "어제";

